英國內政大臣：對英國正透過BNO簽證為香港人提供避風港感到驕傲

thanks

日出

大英袓國

英國內政大臣

國藉係內政，咩？

英國國民的事唔係內政係咩?

向國民簽發護照當然係內政
喺英國 護照簽發屬內政部管

The Home Office (HO) is a ministerial department of the Government of the United Kingdom, responsible for immigration,security, and law and order.

笑撚左

內政部長真心好癲

柒婆：好嬲好嬲

thank you

唔知遲啲幾時公佈幾多人申請嘅數字

97前香港出世冇拎過BNO已成condom!

講真 con咩dom
人地又冇利用過你

23 Feb..... gogogo

屌你老母，我張出世紙係皇冠頭嘅，你見過未呀？

係自豪唔係驕傲

d comments都幾悲觀 都係鬧緊本身已經太多中東難民
完全唔知BNO VISA係要俾錢先黎到

你張出世紙係咩關我咩事 你同內政部講囉咁

要細心分析係咪真係當地人，有啲話攻入立法會攬炒係criminal係咪要比佢地入，撳入個account入面又無咩tweet，仲2019年4月先加入Twitter擺明係五毛

本身已經痴撚線
收埋D無關係既中東佬係到放炸彈
真正既海外國民而比人屌

不過上面都講左有好多係支那豬黎

啱嗰陣未夠18只可以日日揼心口怨老竇老母點解咁蠢冇幫手拎，講真有幾多個而家真係仲係算dependent？

真係唔出奇 做twitter retweet時都好多5毛扮鬼佬屌柒人
同時都要自省 做多D貢獻 保住香港人個名

Read the history. Hong Kong was the ONLY British colony that sovereignty referendum was not held to keep their British citizenship. See 2002 Gibraltar sovereignty referendum and 2013 Falkland Islands sovereignty referendum.

冇人駁到

開埋bno俾bno後代先驕傲啦

入去講

果班話要取消中英聯合聲明嘅傻閪仲有冇上連登

因為當年香港有五百萬人

英國承認乜嘢人有英國國藉, 唔係內政係乜？

要唔要美國批准？定要北韓批准？

有乜關係?

97年之前出世冇bno
你又有手有腳唔使人照顧
就唔使諗去英國

我夠係啦 屌你老母 傻閪 自己唔申請怪得邊撚個 嗰陣時都放哂風要你整架啦 柒頭 以為自己好撚型 屌你老母個老母 咁撚鐘意屌人老母

英國有情有義

果陣夠晒18歲都唔續就只能怪自己on9
未夠18歲既話就只能怪老豆老母on9

THX。等緊幾個月再多幾多人。

好似有啲父母申請咗無幫自己申請個啲
宜家都申請到visa

只限97後

其實純從英國利益角度出發，
吸收d高質既移民（有學識、資金）
都好過要d東歐人

咁想英國點做？

唔去引佢去講啦
一陣又燥狂發作屌人老母

呢個你要追究你父母

英國沒有欠你

你咪申請其他VISA去英國囉

仲有好多VISA類別可以居留同工作